[昆頓爛片]從前，有個荷里活

悶到仆街，原來中資有份出錢
完全冇qt味道

時間同錢多得濟可以入場訓

IMDb
8.7/10
聽你9up不如自己入場

記得返上嚟講感想

好睇啊

你邊方面覺得好睇，前半悶到仆街，中後先叫正常dd但都好悶

（抗爭裏偷閒）點解冇人講once upon a time in hollywood

原來已經有topic講，呢個post由佢沉大家過返去討論

我都覺得 只有美國人 或 對電影production 演員 有興趣既人 先比較投入

我都覺得好悶，係後面好睇少少